如何對付藍絲輿論攻勢

即係咁，個阿婆唔係撐佢地都俾佢地剪成撐警，而且又大把人信
點拆

專業三毛
已followed你for即刻負皮
各位放低負皮離開即可，切勿回覆。

其實我見到你係三毛就追蹤左你
每個post都幫你負皮

我全部post都係反共 係屌下啲和理非
咁又三毛